正過正骨水 歡迎當燈

如果黑，就當我燈啦！

6:30 暫定第一場

自己輕輕一推

場場正水認真出

阿特蘭大 -1@1.78 小注

開張先

彭美拉c 平手@1.8

唔洗大注嘅，又唔係高進，唔洗次次賭身家嘅

有冇邪骨水

等我黑咪有

FC東京[0/-0.5] @1.81

Ching same road

希望中!

執番半格又嘔番，嘔全格

烏拉2 平手@1.76

走~

GFCO阿些斯奧[0/+0.5]@1.89 朗斯[0]@1.82

Fc橫濱 客勝 @1.81
柏雷 讓平半@1.78
Fc大邱 @2.08

Fc達拉c受平半 2.11